###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 我可以用多个邮箱在金刚网注册多个金刚账户吗？
- 不可。
- 每一位自然人用户在[ 金刚网 ](https://a2z18.github.io/web/kksitecn)只允许注册1个[ 金刚账户 ](https://a2z18.github.io/web/kkaccount)
- 同一位自然人用户在[ 金刚网 ](https://a2z18.github.io/web/kksitecn)用多个邮箱注册多个[ 金刚账户 ](https://a2z18.github.io/web/kkaccount)的行为是违约行为
- 同一位自然人用户在[ 金刚网 ](https://a2z18.github.io/web/kksitecn)已经注册多个[ 金刚账户 ](https://a2z18.github.io/web/kkaccount)的，从第2个[ 金刚账户 ](https://a2z18.github.io/web/kkaccount)开始的其余[ 金刚账户 ](https://a2z18.github.io/web/kkaccount)将被封禁


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

